
                      La película es larga unas 3 horas y cuarto y tiene una buena historia pero esta pésimamente contada con demasiado sexo y largos silencios puro relleno vamos no se la recomien do a nadie y además yo no pagué 7Euros para que me pongan franjas negras arriba y abajo. Esta bien todo el tema de las plantaciones de cacao y el personaje principal interpretado por Mario Casas que no le pega nada. No se la recomendaria a nadie que no le guste muho este tema porque si no se aburriria
        
            